雞雞雞雞雞

雞雞雞

雞

雞雞雞雞雞

鴨

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪

鴨鴨鴨

咯咯咯

喵喵喵

雞鴨鵝

雞雞雞雞雞雞

雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞雞

訓覺大曬㗎

訓覺啦